有無文宣

有無人諗過將套 十年 拎返出嚟做文宣
以證香港，甚到中共政府講野唔可信？
就算你地話要歸邊既歸哂

咁起碼係屋企同老母嘈個時有多個point

仲可以remind台灣人，令中共台統戰線再失一分

以下開放討論

今日大把片可整
要國際性咁攪

預言 再加事實印證

點解套戲會成為中共禁片，又有幾多人未睇過呢套戲